成日晏就眼訓

讀緊書 成日夜晚訓唔到
朝早9點堂成日起唔到身
起到身又好眼訓
一到放學番屋企就忍唔住訓番個零鐘
結果到夜晚又好精神

上兩點堂 11點起身
岩岩起個下好精神
食完野番到學校已經好眼訓
有無過來人教下我

（利伸：只係番學先係咁 番工好正常 ）

9點鐘訓左而家醒左
聽朝仲要返早
即係聽朝返工又準備眼訓
唉唔知點算